quote『警察着住成套警察制服都話要show pass係唔合理嘅』

尋晚便利店果幾隻癲狗真係好L好笑, 唔通我著住校服就有學生優惠?

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

又真係有學生優惠 不過唔通張柏芝又真係警察咩？

其實係真，不過佢冇冧巴又唔同講法

真咩呀
根據警察通例係有權要求出示委任證
否則有合理懷疑係冒警

你返工跟指引戴證好難為你呀？

on 撚9
差佬違法沒收人野好合理？
向人頭開槍好合理
公然違反警察通例屌張建宗好合理？
定推呀伯落街好合理
就係你地做野咁唔合理
所以先要著住制服都要你show pass睇下你邊個呀柒頭

着住呢件衫就係維尼

所以咪話冇冧巴唔同講法囉

唔關number 事
兩樣野黎

其實著校服通常都有學生優惠 前題係似學生

屌你老味 呢班警察著住制服似暴徒嘛 唔係點會要問佢拎PASS

COSPLAY 印個NUMBER好難?
全民警察啦我地!